點樣成為連登KOL?

有冇人可以幫我一把,我想出名

自貼裸照

做藍絲

會比人ban,不了

貼link就唔會
條友真係唔識個喎

有冇例子比我學下野

識就唔會問你啦

抄當新就得

做5毛KOL